又到王浩信展示父愛既時候

隻狗都無眼睇

個女真係心諗 佢做夠視帝未

肛交敏：「喂呀！」

個囡咁大 先first time work on same piece...
真係好惕個囡囉

Like father like daughter

偽人

屌 知道自己形象不保先黎做呢啲把戲
當人on9無眼睇既咩

屌 果然係視帝

收皮啦阿視帝

一齊開假ac改晒名做肛交敏再洗佢版

由要爭視帝開始就要同個女踩單車 打羽毛球

父親節就到
係時候發揮下啲演技

女女：喂啊

偽君子老豆

兩公婆造新聞

但認左真係有個「office」係同屋苑
擺明私竇啦大人心

獸父育成

收得皮未

出左事先黎箍煲又9用咩 趁依家多d陪下佢個女 反正日後想見都冇得見

呢樣babycondom 啲師奶好早爆過 原來係真 個時signal wong同蔡思達比記者寫同出入同一屋苑
男既賤 女既臭雞

屌 真係王浩信好撚仆街
Yoyo點解咁都唔離婚 點忍呀

d記者問佢地恩唔恩愛 yoyo竟然要諗 就知佢地有野啦

今日yoyo又例牌話無嘢

幸福人妻都會散發幸福死光 eg陳茵薇、應采兒、麥雅緻

yoyo睇個樣只有怨字

視帝抵你拎

成個ig一張同老婆影既生活照都冇
同個女既又唔多
依啲咁既男人顧家極有限啦 仲話恩愛

之前係影到去達哥個屋苑
都仲可以話咁岩泊車係個一弓

明明咁靚
但個樣成日都好慘咁

段片全香港人都睇過?離左婚仲有冇人要?

真心
其他人妻個樣係好撚幸福咁 笑得好甜你會feel到
但yoyo個樣係寫撚住個慘字咁款
就算笑起上黎都感覺唔到快樂 皮笑肉不笑咁
點解一個咁靚既女人要搞到咁 唉
希望王浩信早日收皮

yoyo有咩難言之隱？點解唔離婚啊
其實一個開心既人係唔會ig強調咁多開心道理⋯⋯
就算會都唔會個個post都係

我以前好唔開心既時候先會個個post都係大道理
因為現實逼緊我 要反擊 先打呢啲嘢鼓勵自己

搵個二打六既愛妻男做老公，都好過搵個賤男小生做老公，而家仲要成日出嚟扮冇事

平時佢有冇post開先？
如果冇收皮啦

如果老公比人屈
我第一時間透過ig又好咩又好
即刻澄清 等自己老公唔好俾人攻擊同誤會

澄個清有幾難
但次次都好似dum好耐
兩個開完會落決定咁

好明顯佢地無緊密交流⋯⋯
真係當我地傻既 睇唔出咩

所以根本就唔係屈
老公去玩可能係事實
為左個女 為左家庭

隻狗

呢個真係
你睇下張繼聰個ig 佢先係愛妻號啦下話
信號王

以為自己好好戲 其實柒到唔敢睇

為咗個女
為咗生活

王浩信係咪以為自己好靚仔 ？

肛交吻心情愉快

唔好搵張繼聰同呢條友比 貶低張繼聰

真係要屌佢個女 發洩下

邊位巴打

仲有人留言話佢好爸爸好男人
係咪十年無睇過新聞

個女咁大先嚟first time？？之前失蹤咗幾耐？

父愛滿盈

做大婆都冇得講真話 好慘
明明佢先係受害者

當日大肚結婚係件錯事 心知男唔係做老公材料都照嫁 有冇諗過大家做朋友 冇夫妻之情 尚有父母責任 大家都開心啲 有自己生活

張繼聰同kay真係一步一步同心合力建立個家 一直比人笑女尊男卑 都冇灰心 先有今日

想救返自己個形象呀?
出街唔好比人屌住黎走就得架啦

之前二打六唔洗扮

個女咁撚大然後佢話first time
留名等睇你冇撚咗個女既撫養權啦柒頭皮
屌你老婆

你個名好正！！

First time
作為一個老竇唔撚知醜嗰下好嘢

張繼聰嘅故事同條友嘅故事完全無相似嘅地方

有既，當初都係奉子成婚同老婆知名度高過老公

好撚肉酸

王浩信咩料啊，有yoyo咁正既老婆都唔珍惜，仲出去搞三搞四

Signal: I am your father.

girl: No~~~~

有俾記者影到去達哥個屋苑
都有bk既師奶話見過達哥係signal住果個屋苑出現

屌扮撚哂嘢 同唐嬸一樣咁撚假
點解呢兩條廢柴會紅撚到

狗男女

英文差就唔好寫英文啦

yoyo完全迴避左人地問佢老公嘅問題
周家蔚仲sweet過佢好多

早十年前喺朗豪坊後街見到yo拖住個西裝男
真係幾靚

好噁心

東張西望星期一實講

A same

人地心態識調整 同埋留唔住個人 起碼有錢過手
yoyoo擺明冇錢過手

點解做tvb 個記者都幫口講王浩信好話

番office

點會踩TvB視帝

Yoyo真係咁愛signal？
究竟係達哥定肛交敏？定兩個都係
冇follow開

女既真係好公廁 又洪狗又王浩信 係男人都岩咁

台慶個陣唐姨黑佢面都應該

怕擔心將來影響個囡掛 一離婚個女問起叫佢點答 佢先做到分居一定有佢既原因

專搞有伴侶個D

蔡思達正職姣仔 副業偽人 兒家佢正式洗白 形象好左勁多

早十年前佢應該同緊阿感一齊

人唔笑狗都吠

周家蔚似係傻閪，玩具大王出去滾完返屋企氹兩氹又無事嗰種

Yoyo又係賤既，忍咗咁耐仲唔離婚，靚女大把market，洗撚同依條仆街一齊咩

講起顧家男藝人 我好鍾意睇張繼聰個ig
大仔同囡囡啲互動超得意

嗰個一定唔係阿感

雖然 yoyo 佢 keep 得好好
但始終有個女 搵到第二個嘅機會又細咗
其實唔止佢
現實中有好多結咗婚嘅人當發現自己另一半出軌
都會選擇扮睇唔到費事搞到小朋友
又或者因為自己已經好難再搵另一半而忍咗佢

前排勁多打手讚隻貝貝
好似無人記得佢周圍溝仔同假學位咁

個男人衰到咁都唔走 唔係因為太愛佢 係怕自己一無所有 怕改變 拖得愈耐愈冇勇氣踏出第一步

可能係命黎

女人到咗咁嘅年紀都正常

但yoyo明明仲係好正

錯 你想要咩生活 你係有得揀 開心係有得揀 人食幾多著幾多先冇得揀

攬住個衰男人唔肯放手 其實係唔放過自己

比蚊針到一撻撻

個女皮膚比蚊針到一撻撻 面又有手又有 陰公豬

好心你地幫yoyo嘅就咪留喂呀啦
又唔係串緊個賤男

小朋友去下公園係咁架啦 啲蚊怕水真係咁有用咩

走去跑下馬拉松就形象健康左勁多

個陣達哥同洪狗攪埋一齊

唐姨黑面都正常 但反而比人針

就知多打手喇

痴撚線

做TVB啲垃圾視帝真係笑死人

其實先唔講佢揸晒車上啲姣西屋企被斷正嘅事
一個好男人 結咗婚仲點會有咁多緋聞纏身？我唔相信空穴來風 娛樂新聞添油加醋當然係有 但100%嘅空穴來風係極少嘅事 多數點都有啲野先會爆出嚟
就算婚前幾花心 幾多緋聞 婚後都應該要檢點啦 同邊個拍親戲都傳緋聞 娛樂圈好似佢咁 婚前就底花、多緋聞嘅男人唔係冇 仲好多tim 好似jay咁 我唔敢講佢結咗婚真係冇偷食（啲明星有冇我地鬼知咩） 佢以前咁多緋聞 又jolin又hebe又徐若瑄 但結咗婚就真係0緋聞 仲有劉華都係 後生嗰陣緋聞多多 依家咪又係0緋聞 所以信號王嗰班死忠 好心你地唔好死撐啦 你地個「男神」係大仆街係不爭嘅事實

男人錫老婆真係有樣睇
錫老婆男明星ig我第一時間諗起陸永同張繼聰
同Singalwong ig真係好大分別

隻狗出賣佢

放過信信啦

咪係 跑下步就好人咩
係賤就點都賤架啦
諗到個學歷點未呀佢

仲了解緊呀

佢班打手仲要話過左咁多年仲問緊呀

屌，我見到小妹妹加一隻夠仲以為係出大哥哥果張圖

求其攞張A4紙一支筆係地下畫

達哥之前俾人影過上周x文屋企
睇黎佢都幾濫

唔濫都唔會咁多新聞

明明勁靚女，但眼光真係麻麻，
yoyo啲Ex同依個姓王賤男都

垃圾偽人

似影完張相就行開個隻 扮咩有父愛 真係連狗都無眼睇佢d行為

點解d報紙都係啫住肚交敏
冇咩屌柒條撚樣

應該未有公開活動啫

真心係強顏歡笑
Office樓上樓下？
咁你不如返屋企做 私竇就私竇啦
男既為左形象打死唔離
女既為左頭家同個女吞聲忍氣 唉

都唔知個女既做咩唔離婚
佢出下show拍下劇應該都養得起個女掛

Tvb拍劇？唔好講笑啦最多比二三線佢做 仲要極低片酬
佢有咩名氣會比show佢出？你留意下佢平時幾可見報有外快搵？
佢個人黎講 搵錢能力唔高

信號王本身個樣同格都似會去滾既人

同屋苑office都講得出